(開定先) 利物普2連敗瘋狂廢祝區！！

無連敗wo

過幾日輸俾鏝

唔識字？

Napoli 1 - 0 Liverpool
Chelsea1 - 1 Liverpool
連敗???

sorry (開定先)

世清分身confirmed

屌你啦肉酸

燈乜春啊

你唔再係我朋友。

我唔燈

由你揀世清個一刻 我已對你死心

伯母大撚把分身 每日過萬個客都接曬

死gay佬 死咩心
人地當你朋友炸

再接利物普拎英超

拎咪拎囉 又唔係我拎
再接樓主繼續肉酸

邊個會同你做朋友？

樓主(狗)曾經係佢朋友

粒水狗割席快到

樓主想點撚樣牙

我一直都係佢朋友 肉酸狗唔認主人好25

撐你

死皇狗又做架兩？

點止2連敗

肉酸狗又燈

係

樓主又柒

柒開 冇計

好

敗左未

就快敗

世清我利屌過你屎忽？

燈緊呀屌你老母

發神經

笑定先

利狗收皮未

？

爆

贏4粒.水貨沙拿入2粒

好肉酸

4球啊！係4球啊！我話你條女係雞啊！

世清出唔出來打架

食野味 可

食完野味打一場
叫賓狗直播

留名睇肉酸狗俾人打到入ICQ

笑死

死肉酸仔燈乜撚

又輸

屌 又輸左五千
仆你個街啊 肉酸你死撚左佢去啦

肉酸狗登咩呀 打佢老母臭閪
我天日去馬會開戶口 入$100玩下

以牠的燈力 誠哥訓身都搞唔掂

又敗

Boom

Bang

Ys